有疑問！有冇獸醫係到？？

我隻貓（三個月大）前日開始發燒 去左睇獸醫 個醫生幫佢打左枝退燒針同俾退燒藥我喂 但我今日上網睇有獸醫話其實貓係唔打得退燒針 有冇人識呢方面可以答到我？好擔心 雖然已經退左燒但仲係冇乜精神咁

幫你推

唔洗多謝我

一切都係緣份

好似我見到你個po

就注定我幫你推po

有冇人知？

打電話去返間診所問

幫

你

推

山左門 我打其他診所啲姑娘乜都話答唔到我

做獸醫點會唔知貓打唔打得退燒針

有副作用但醫生如果幫你打得都唔需要太擔心
同埋你肯唔肯定係退燒針先？有時會有溝通上嘅誤會 d獸醫會同主人講係退燒針 但其實佢地嘅意思係打消炎針或者營養針幫助退燒
你而家最重要係睇佢有冇精神同胃口
屋企有冇含係利嘅探熱器？揸d凡士林係支野度 隊入佢patpat幫佢探下熱
如果仲燒緊就搵d濕毛巾放係佢個身
同埋佢肯唔肯食野？如果唔肯就搵支1ml針筒force feed 慢慢吱俾佢食
3個月好脆弱架咋 你今晚唔好訓喇 睇實佢
有d咩唔對路 例如嘔，喘氣，開口呼吸 就即刻帶佢去24小時診所

利申 唔係獸醫 只係姑娘

多謝你 你講嘅我都做過晒，但貓仔已經去左……本身準備帶去24小時診所 打左好多間都話冇位收……佢突然急劇咁變差 一個鐘都冇就去左 早幾個鐘仲有行出黎玩 點解會咁……明明照足醫生講嘅去做 有keep住喂藥同食物 燒都退左，點解會咁短時間變成咁……

咁你都有睇過好多獸醫診所出醫療事故 我唔知會唔會關事……

Rip 唔好太傷心 貓b病情係會惡化得好快
好大機會係fip 呢個真係冇咩辦法
你而家應該好唔開心 不過都要提提你
如果你打算再養貓或屋企仲有貓
快d將屋企所有野消毒 唔好就咁清水洗
會傳染架

節哀順變

咁突然